接機大放送

我帶頭盔唔帶眼罩囗罩親自去接機，介紹旅客要高度戒備香港魔警和佢哋的所作所為，仲有黑社會重災區，如何將香港由自由港變白色恐怖地方！
希望到時有啲切合使用的單張，幫助推廣，謝謝🙏